[
    {
        "randomId": 381
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mbyutse kare mbona umuzimu mbaye intorezo",
            "option_1": "Imyotsi",
            "option_2": "Umusoro",
            "option_3": "Imbwa ifite igufa",
            "option_4": "Ibiryo ku mbebe",
            "correct_answer": "Imbwa ifite igufa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Naba aha nakugeta",
            "option_1": "Agaca mu nkoko",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Urugori rw'ibishyimbo",
            "option_4": "Imbaragasa",
            "correct_answer": "Imbaragasa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Irwanda rwose iya bitatu",
            "option_1": "Amashyiga",
            "option_2": "Urusogo mu mukobwe",
            "option_3": "Icyibo",
            "option_4": "Umugata",
            "correct_answer": "Amashyiga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ngira ingabo ikankingira abantu umunani",
            "option_1": "Inkota mu bitugu",
            "option_2": "Umwungu mu ncoce",
            "option_3": "Igitama cyaguye mu mukokwe",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kabatama i Bukoma",
            "option_1": "Imyenge y'amazuru",
            "option_2": "Amaguru y'umusambi",
            "option_3": "Akagata mu rwobo",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Akagata mu rwobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Rukina ma gasiza rwa Senyakazana twigabe",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Inda",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Akazuba karashe",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera Rugina igana intaho",
            "option_1": "Umuneke",
            "option_2": "Ikizubazuba",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Ifuni mu rutara",
            "correct_answer": "Ikizubazuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kari n'imyambi kari n'imiheto karahamiriza imbere ya Sambwe",
            "option_1": "Ikinyugunyugu",
            "option_2": "Ikiyiko ku mbehe",
            "option_3": "Irobe",
            "option_4": "Umurabyo",
            "correct_answer": "Ikinyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ngeze munsi y'urugo nkuka itako",
            "option_1": "Umwana usanze se na nyina batariyo",
            "option_2": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_3": "Agakono k'amapfa",
            "option_4": "Gusitara ku ibuye",
            "correct_answer": "Umwana usanze se na nyina batariyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ndanze akazigiro niteye agahaza",
            "option_1": "Amata n'umutsima",
            "option_2": "Akayuki k'akungu",
            "option_3": "Ururimi rwawe",
            "option_4": "Urutare",
            "correct_answer": "Akayuki k'akungu"
        }
    }
]